點解有人唔想boris johnson 死？

佢奶共
佢死左可以幫助打英國戰線

勿回

我唔係不滿佢，我係覺得佢唔死反而阻止香港打國際戰線，死五毛驚？

你破產都未死啦

如果佢死唔去 反攻中共 又有無咁既可能？ 其他人上台不一定會反共

Raab 上位嘅話
奶共力度將幾何級數上升

重牛，不了

佢唔死變私怨撚先會變最強黃絲

BJ唔死，佢心中嘅怨氣有幾大? 對付支那嘅力度先會最大。佢死咗，換另一個人上，未必會大大對付。

佢死左。邊個反共呀

比工黨做，更加仆街呀

開埋呢d post比人cap圖？
毫無意義

小粉紅快d幫手咒佢死

同意

樓豬仲天真過天真嬌